《願榮光歸香港》歌詞優化版

改左一句歌詞，大家睇下會唔會唱得順口D

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
縱使 血在流 邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
“悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅”

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

優你老母 蝗語

優你老母

唔好話順口 我直頭想問你返開邊間教會

優？屌你老母
改良 改善呀

唔好意思，係應該叫改良版。

你啱，改良版先啱！

唔好意思，改良版先啱

有咩關係？

x2

仲屎～血在流

優你老母化

再改良版，大家唱下睇下好唔好D。話哂國歌，執靚D音去外國見人，大家又可以唱得齊D

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
縱使 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
“悍自由 齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅”
A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

優你老母，唔想鬧你其他野了，唉

優你老母咩

鬧啦。俾我知下有咩問題

你都係有心姐，踩你幾腳冇意思，只係大家既共識就係唔改

通用版歌詞:

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
縱使 血在流 邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
“悍自由 齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅”

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

邊間教會

唔搞啦！已經習慣咗就算啦！

我覺得依個version唱熟咗就唔好再改
一係就大執重寫做第二段

下？

仲改乜撚野啫
本身首歌都share到街知巷聞
夠迴響有共鳴已經好足夠

喺度執著嗰幾隻字
又唔係真係改完好撚咗好多